{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036894",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=48456&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주흙집휴펜션"
    },
    "text": "済州島ハムドク海水浴場、済州抗日記念館、犀牛峰などの周辺観光地に近い位置にある火山ソンイと黄土で作った土蔵は、入室は5:00から可能で、退室は22:00以降です。客室はすべて無料Wi-Fiと禁煙で、駐車も可能ですが、送迎サービスは提供されません。 バーベキューを楽しみたい場合は、炭とグリルを利用することができ、費用は20,000ウォンです。 これは人数に関係なく、現場で決済する必要があります。最大人数超過や保護者同伴なしでの未成年者の入室は不可能であり、ペットの入室は許可されていません。 また、客室内での火災危険物の使用は禁止されています。ペンションの都合により情報が変更される場合があり、繁忙期には一部客室の料金が変動する場合があります。利用施設の紛失や破損は利用者の責任であり、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの入室時間は何時からですか？",
            "answer": "入室は5:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室は22:00以降となっております。"
        },
        {
            "question": "客室には無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、すべての客室には無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場がございます。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを楽しむことができます。利用料金は20,000ウォンとなります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、最大人数超過の宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が保護者同伴なしで宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者が保護者同伴なしで宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの宿泊は許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "客室内で火災危険物を使用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での火災危険物の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "利用料金は時期によって変動しますか？",
            "answer": "はい、繁忙期には一部客室の料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や破損についてはどうすればいいですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や破損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理はどうすればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 272,
        "QA": 443
    }
}